買左world cup pass, Android 機mirror share 唔到去電視睇

咁多位巴打，有咩辦法解決😭

用now e 個app 睇波
sync 唔到上電視😭

An dog

電腦裝android模擬器，再駁電視

個app 有冇得揀4K 播？

買隻Chromecast
或者用Android TV

電腦直接駛電視睇

apple可以經apple tv 睇

我去左買條$99hdmi線

我得喎

得喎
但唔知點解兩邊黑

上去佢個page屌鳩佢啦

而家成日睇睇下仲有個圈喺畫面中間轉極唔走阻撚住晒

casting 咪得囉 ，其實上網link 都 cast到

Output到
點解有啲人話唔得

咁睇你個電視唔係16：9框喎
夾硬填滿既話個個變晒肥仔